{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5339&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월문 호텔더메이"
    },
    "text": "デラックス客室は1万ウォンの追加料金が発生し、計40台が駐車できる駐車場もあります。 客室の内部には2人用大型ジェットバスとセシンベッドが全客室に設置されています。 ビジネスルームはセシンベッドを提供しておりません。 セスコ抗菌、消毒システムはすべての客室に設置されており、清掃および点検時に防疫システムが行われます。 ビジネスとデラックス客室には65インチTV、プレミアム客室には75インチTVが提供され、すべての客室でNETFLIXストリーミングサービスをご利用いただけます。 プレミアム客室にはマッサージチェアとスタイラーが備わっています。 プレミアム客室はダブル、ツインベッドとオープンバスルームがランダムで割り当てられ、デラックス客室もダブル、ツインベッドがランダムで割り当てられます。 デラックスツイン客室は6つの客室に限られているため予約時間より遅れる場合があり、セシンベッドが売り切れた場合、既存のセシンベッドなしの客室に割り当てられることがあります。 貸室と宿泊は2名基準の料金であり、追加料金が発生します。 デラックスツイン客室は最大3人まで可能ですが、4人は不可能で、プレミアムツイン客室は3歳以下の同伴家族は最大4人まで可能ですが、中学生と高校生を含む4人は入室できません。 寝具類は別途必要な場合には料金が発生し、非対面無人キオスクを使用してカードや現金で利用できるフロントおよびその他の施設が提供されます。 駐車場も一部屋あたり2台まで駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "デラックス客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "デラックス客室の追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は最大で40台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室には2人用大型ジェットバスとセシンベッドが全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームにはセシンベッドがありますか？",
            "answer": "ビジネスルームにはセシンベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には清掃および点検時に防疫システムが行われますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には清掃および点検時に防疫システムが行われています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でNETFLIXストリーミングサービスを利用できますか？",
            "answer": "ビジネスとデラックス客室には65インチTV、プレミアム客室には75インチTVが提供され、すべての客室でNETFLIXストリーミングサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはマッサージチェアとスタイラーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室は何台ありますか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は6つあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室にはセシンベッドが必ず備わっていますか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は6つの客室に限られているため、セシンベッドが売り切れた場合、既存のセシンベッドなしの客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は1名あたりの料金ですか？",
            "answer": "はい、貸室と宿泊は2名基準の料金です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "デラックスツイン客室は最大で3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室にはどのくらいの人数まで利用できますか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室は3歳以下の同伴家族は最大4人まで利用できますが、中学生と高校生を含む4人は入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、寝具類は別途必要な場合には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設はどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "非対面無人キオスクを使用してカードや現金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1部屋につき何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋につき最大で2台まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 644
    }
}